又諗起將來會死 好驚

突然又諗起將來會死 無哂意識 好驚 一諗起死咗就= 會無思考無意識 世界從此就無咗我 種感覺好可怕

放心，你唔會知道自已死，就好似訓著左到你下次有意識已經係日抖

死左就好似中間空白左個段咁

世界冇左你地球唔會停 學照番 工照開 我自己就咁樣諗 既然今日唔知聽日事 點解今日唔挽盡佢博盡佢 還掂遲早都要死 點解唔死得有意義啲 無悔啲

逼不及待好想死死了

EA SPORTS 真係驚！

佛家思想不時講生死。入黎討論下丫